居深圳港人 經商務豁免後回港確診 39歲男子一家五口同染疫

本港新冠肺炎疫情持續，早前一名39歲商務豁免人士抵港後發病並確診（個案編號：10581），居東涌映灣園悅濤軒3期9座，同行返港一名家人亦確診；而於映灣園悅濤軒3期9座同住的3名家人亦告確診。

第10,581宗確診的39歲男子屬商務豁免人士，早前一直在深圳居住，1月21日曾做病毒測試呈陰性，1月23日由深圳抵港，1月30日開始感到頭痛，2月3日檢測後結果呈陽性。

當時衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，暫列為本地個案。

張竹君今日被問及有關個案時解釋，暫未能確定誰屬感染源頭。

計入香港本地個案

深圳係香港一部分

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，暫列為本地個案。

唔封關根本冇用

抗疫只是笑話

封區不封關

一定係係中國個陣 香港啲病毒吹過去搞到佢中左
點都計本土個案

深圳即係疫埠

快啲完全通關爆埋第五六七八九十波屌你老母

但係條友本身一直深圳住，又入香港數唔封關就係咁

花式抗疫

陷家產

無源頭個案

係要死返黎香港

映灣園會唔會係收爐前最後一封呢

死哂？

唔封關就係為咗entertain呢班垃圾來去自由咁播毒

深圳仍然是零染疫

多謝政府

唔係同病毒夾好咗獲豁免人士就免疫架咩

無論信與不信，都係

本地感染

點解要搞亂香港？